一人一相估地方（美國篇）

Level 1

2加州

第2張係San Diego?

見到個旗都知啦
加州咁大邊度先

錯

三張都係CA
1係LA Urban Lights
3係SF Oakland Bay Bridge
2唔sure

LA

1. Urban light
2. Manhattan Beach?
3. Long Beach?

1同3都中

2繼續估下

LA咁鬼大⋯邊度先得架

2同3錯

2. Malibu or Monterey?

鳩估 Santa Monica

方向啱 估下

Mailbu?

鳩估都中
Btw你答加州 三張都係加州入面 你講曬

yes

Santa Monica?

睇錯
Malibu 呀

利申冇去過 平時睇美劇多覺得有啲眼熟

Malibu

我都有諗住講Santa Monica 不過完全冇野睇到得出呢個結論

Malibu同Santa monica好近

冇人po相？

師兄住加州？

行Pacific coast Highway 好快到

擺隔離世界版應該都冇人估到 放過尼呢個 縮窄個範圍先

Texas

東岸？

Seattle？

CA Pier 39

唔係東岸 唔係西岸 唔係灣岸

錯 上面已開估

Santa Monica 唔係係 San Diego 咩

你開估啦

係LA入面

MO
可以繼續估下係咩尼

呢個沙灘揸車去san diego都可能要兩個幾鐘三個鐘

冇去過 google完先知

片就可能睇過，未必認到邊度
Tips 西岸

上面已開估
Sam Francisco 中心

Tacoma Narrows Bridge

唔係喎

大峽谷
科羅拉多河？

秒 好野

Antelope Canyon
Horseshoe bend

1差小小
2

全中

送分題

呢個難d

Paine field

Coronado

Palace of fine arts條湖

9估 NYC先 XD

New York

Yes
邊個位望落去

Specific 啲

上左飛機大約10分鐘 右手邊

Ah...果個好高既building

No

我夠知，咁邊個building

好似叫做帝國大廈

中

垃圾post

芝加哥都有一個好高嘅危險嘅大廈 我唔係好記得我有去過

咁你又入黎
垃圾

Empire State Building?高度有d似 (去過

唔通世貿果邊？又好似再高d

係，帝國大廈

Empire State yes

冇人post

有冇師兄弟

有冇人估到咩站

University of Washington

City hall？

咁難

Yes

以為右邊Metro乜會有人估到

係大城市(個個識)大站黎

Metro center

Las Vegas

Boston圖書館

Metrolink

呢度LA Union Station
果日坐Coast Starlight 去Oakland轉巴士去SF

level10

要搭幾耐
通常揸車來回LA SF

UCLA

下面個張呢 都係boston

玩野

9估 Midwest

火車+巴士 成十個鐘
上年有時間先玩野

有wifi都唔怕悶，食lunch同桌女士好友善
坐Business Class，無聊就拉平黎訓下

方向錯

Fisherman's Wharf
啲海鷗好肥美

咁東岸十三州

估唔到咩樹 sosad

下面係Queen Mary

係正西岸

Bingo!

上面果度估唔估到？

San Diego

睇d樹似凍，咁我估WA

中, San Diego Zoo

2 Santa Monica Pier

今次都係加州
Yosemite National Park

錯，Malibu

你邊一屆的

solomoon R

唔係讀呢間
邊間邊屆唔自爆

Guggenheim

好

推 冇人覆

得閒去下
夜景好靚

有冇人估下

加州某紅酒酒莊

夏天，凌晨一點

個州份應該唔算太難估...

New York
WTC

識嘢
好鍾意去個到飲酒
但一定要reservations

阿拉斯加

Hayward？

係格離
叫oculus

Domaine Carneros

NY?

呢度係？

World Trade Center

si amigo

識嘢

女士們鐘意靚餐廳打卡既話應該知

送分題

冷門d

熱門野

出名城市，唔算熱門景點

玩American Truck Simulator去過

Houston,

Hudson River?

1Texas
2Brooklyn
3washtinton
4唔知 鳩估西岸

old bayshore highway附近

估人and 地方

Houston space Center

中階

好掛住美國

Tips?

送分題

本身已經係一個tips

總統山

Trump想成為其中一個既山

Mount Rushmore

好難

推

夏威夷？

見望遠鏡 9估Hawaii

又送分

Beckham 個仔

Sorry, 唔中

Big island Mount Kea, 夏威夷當啱

當啱

最後果張係sf？

咁都認到

1 唔係，估唔到大家會自伏
2. 唔係...入境時海關聽到呢度喪問野，最後我拎行程d功課出黎，佢話歷史迷就放行
3. Bingo, 都見到Memorial
4. 東岸黎 =] 成個trip黎，順住去

Sor, 唔係
Tips 睇多次架局

Philly?

唔係，東岸黎，一路北上

Franklin bridge

Bingo! 我係水族館影過去

好少人會去費城
絲打對歷史好有興趣

Florida?

Or Guam maybe

毒L去費城好合理，由細到大都識
順便睇櫻花、藝術館

好掛住LA

自己人

No係Hollywood

Sunset blvd?

NY
最尾係Vessels

最尾果張係 Roosevelt Island?

Mauna Kea 毛納基火山

NYC果個？唔係，條橋無費城Franklin Bridge咁長啦

LA Griffith Observatory

Bingo

呢度夜景好正

Hawaii Island?

Yes, more specific please

Kauai

臨訓開估
1. Kennedy Space Center (未cleat tower歸KSC,之後先Houston)
2. Triple Crossing, Richmond
3. DC
4. Franklin Bridge, Philly

I miss my time there... lots of chick

Kalalau Lookout

Haha I mean the real chicks.... Kauai famous of

100%中

Hi huskies

Key West, Florida

honolulu

費城其實一日搞掂 好掛住唐人街個乾炒牛河

DC？

未出la la land個時就正，冇人

最初都咁諗，認真睇景點先發現費城不廢 XD"
第一日近中午到 (DC坐Amtrak)，憲法館、自由鐘, Franklin Museum,航海館都完
第二日checkout, 傻傻下去左水族館、然後趕去美術館，都無時間睇櫻花 (同埋太大風吹到頭亂晒無mood)
仲有d未睇....可惜行程太趕

係antelope canyon附近 唔記得叫咩名

我去果次主要係想睇自由鐘 但係咁啱維修 只可以係門口望 但係個鐘出面塊空地好舒服 可以坐足一日

你地搞到我又思鄉了

NYC果舊野 XD 上面有人影過

自由鐘出面都幾好hea，雖然去果日天氣麻麻

downtown 建築都幾靚 真係有d掛住
最印象最深刻係Philadelphia個讀音好搞笑

東岸去幾度，覺得費城最有古早味
雖然DC,NYC都正

點解覺得搞笑？ =]
佢太長，我成日串錯

九成被秒

Vessel

exactly
有無人會影niagara falls

National Museum of American history
啲字冇遮

加州？

Bingo!
懶得遮字，無館名算

個del音會特登提高黎讀
我就覺得DC少悶 去果陣0度 唉 凍死 根本無心機行
NYC真係好正 個氣氛真係好好 好想去多次

最鍾意打飛機嘅CityU

估唔到 XD 雖然我都覺得個名好有節奏

DC睇館好開心，去之前有同事提我一間睇半晝...
連印第安果間諗住hea睇都睇左兩、三個鐘
NASM果d唔使講啦，自拍都玩晒d時間

我停三日，第一日有太陽去影櫻花，二、三無就凍到PK

NYC 豐富到爆，太多野想做
剩係High Line已經好正
行街時覺得似返左香港 (雖然好污糟)

冬天去 真係好唔同 好無睇頭

DC我太趕無睇館 行左白宮附近就完左
聽講有得踩單車 可惜又太凍

NYC真係好正 搭左船去睇自由神像
雖然係地鐵比黑人嚇 叫我比錢佢又多老鼠小強

唔係呀

1. Boston MIT?

San Diego?

唔係

Yale

睇唔出

好型

邊度黎

咁你點應付佢？
LA都唔係話好好
hollywood好多人行騙，專揀Chinese黎呃

入門級

2 Brooklyn
3 Madison square park附近

呢度好舒服

係呀 美國Harry potter

City University of Seattle
我仲諗住呢個好易估

補多張

Alaska？

1.

2.

3.

4.

5.

樓主應該輕鬆

3 肯定熨斗大廈啦 XD

我DC,NYC各得三日
NYC睇左Interid, WTC,Empire State Building, Transit Museum, Met(?)
無時間就唔去自由神像，其實我仲想去Titanic原定埋岸個碼頭

地鐵係污糟，好彩無人煩，反而走果晚係Penn Station被條醉酒乞丐跟

LA有晚係露宿區等巴士被黑人逗 orz
Hollywood反而無人埋身

最衰SF坐BART去機場時有條黑人乞錢串串貢，唔比仲煩9我+扯頭髮，火都黎，爭d想打鑊佢，咁啱到SFO忍

Hollywood黎

睇翻photo map係Hollywood Blvd

你一個女仔應該call uber/自駕
我係SF都係搭幾次地鐵咋 雖然成車黑人不過又冇咩事
其他時間都係自駕
LA個次係日光日白係星光大道個邊比兩個乞丐圍

女仔去美國真係盡量唔好搭地鐵
紐約地鐵好多扒手

點呃？

1 Chicago香口膠大廈
3 MIT對面

1 Savannah
3 SF市中心
4 Google
5 Stanford campus

紐約地鐵個閘都仆街過人

THX
窮L無乜錢，搭慣地鐵巴士
睇到當地人都係咁搭，應該安全卦
其實都唔係好危險，可能LA,SF兩晚都係粉紅色，太顯眼

紐約日日搭地鐵，可能d裙太搶眼，無人埋身
之前去威尼斯無事，個fd笑個個望住我，無扒手埋身

個閘真心衰，著裙好怕反起 orz

咁你點甩身

啱晒

2係邊度黎

笑左 我見d人係照跳過去 我都萌生左念頭

不是
是University of Washington

九成執返啦 =]

聽你講醒起，美國東西岸都見過成唿CD既黑人

反而巴黎先見得多，紐約唔覺跳

我...短裙，不了

應該丟落地踩爛佢

認唔到 通常影7magic mountains 同埋巴黎人個邊

1NY
3 Manhattan

1應該都幾難估

我都試過條友一行埋黎我已經叫d fd 走 我個fd 唔走 聽條友9up 最後俾咗20usd

San Francisco Fisherman Warf

2. Rockefeller Center
3. Wall Street NY

1.都係NYC景點黎

2 Rockefeller Center
3 金融區交易所個條街

Brooklyn bridge附近？

好黑人憎
明搶

manhattan入面，一個鐘內行到去brooklyn bridge

Battery park？ Highline？

係呀highline行到最尾

拋下磚先 瞓醒覆

入門版 估哂再加深難度

漁人碼頭啲海獅真係好肥美

4係hoover dam

5 Washington Monument

1 Las Vegas China Town

兩個都中
有冇青估到第一張

近Brooklyn Bridge既公園？

已開估
LA Malibu

兩個都中
2 4 5 估唔到？
5 係冷門啲

嗰時去 一個人都冇
原來會咁熱鬧

三月尾四月頭開櫻花超多人 =]

1 係Queens?

2 係Chicago Skydeck @ Willis Tower影落去

4 係DC 有度幾出名 個地下好跣嘅空地 喺National Mall嗰頭

5 係New Orleans
俾多幾張

NYC Highline呀
一睇就估到
因為嗰時都有行 之後係咁影

Lv999

2 SF揸去LA條路？

New Orleans好特別咁 想去

唔係NY到的

Sf中
不過唔係揸上LA
Btw i5 咁長點估

希望有人估到第一張

Napa?

嗰時去完西岸東岸啲大城市
去New Orleans 好似去咗第二個國家咁
好hea同chill
地方偏窮舊
啲人好友善
不過聽講治安麻麻
嗰時夜晚自己一個行 都少少驚
好彩冇事

我諗美國非大城市都係咁樣？

Flushing Meadows Park

2. Vegas
3. Orlando eye
4. Universal Studio

個頭算唔算新開

好快手

1.

唔算啦
我幾年前去

好掛住係美國既日子

係加州 不過錯

Yosemite?

Correct

1好熟 但又醒唔起
4藝術宮
5Alamo square

1. Yellow stone

美帝d大自然真係好靚

係 廢氣排放美國捉得好嚴

果到好舒服 仲見到隻熊

夜晚走個陣見到幾隻鹿

你提醒咗我 我都見到 都幾大隻
有個牌叫人小心美洲獅 如果見到就好

個次去見唔到熊同美洲獅好可惜啊
Btw Bear alert 個牌幾搞笑

如果圖5果碌鳩都估到我真係無野講

好掛住美國有冇Seattle丁丁

增加難度先

5 Balboa Park San Diego 部 organ

估唔估到邊條highway

1LA
2santa Monica
3 SF Bay bridge

來懷念過去

Balboa Park, San Diego

2. Downtown Nashville

啱，繼續

1. Long Beach
2. D.C.
3. D.C.

有無人玩下

4 Hollywood？

Philly

1 philly city hall
2 rittenhouse square

提示1係nyc 2,3估唔估到

1 9估羅斯福島 or high line

第三張睇建築似南部
見LA Times估LA，雖然醒唔起LA邊度Historic Downtown
我係LA唔係行左好多

2 LA OUE skyspace

Yes 發現次次都係你 多謝捧場

最尾個張 San Jose去SF Highway?

客氣，一齊懷緬美國景色

1啱 3係LA呀！central market對出

係
巴打你幾時去 定呢條路啲雲係成日都好似海嘯咁

兩年前左右
係 每次經過都覺得好型 都要影返張

啱

1 LV ChinaTown
2 ?
3 San Francisco Fishermen’s Wharf
4Hoover Dam
5Washington monument

差一個2 有冇人估得到
有去果度應該見過

Florida siesta key beach

有隻軍艦...我估San Diego

THX~1 果度無去過，9估
3 果度咁近OUE sosad 我上次上完OUE就趕去USS Iowa，無行到 orz

1,3,4都係NY
都有啲難估

1. Brookfield Place
2. San Jose
3. NYC一個猶太教堂
4. Randall's Island Park
5. Beaver Creek, CO
6. St. Augustine, FL

2喺San Diego
Florida Sarasota Bayfront 都有呢個statue

Foster city